（單車）環阿聯酋賽因武漢肺炎取消

暫時得英文新聞，但好大件事

消息指UAE車隊2名意大利籍工作人員被驗出對武漢肺炎呈陽性反應

環阿聯酋賽即時取消最後2站（之前已完成5站， Adam Yates總排名領先），所有車隊車手同工作人員都需要檢驗同留酒店隔離

今屆參賽車手有Froome, Valverde, Cavendish等名將，亦有Groenewegen, Ewan, Bennett, Ackermann等衝刺好手

如果真係出現大爆發既話班大牌車手都幾危下…

另外因為單車賽既歐洲古典賽期就快開始，意大利既疫情已經令唔少賽事有可能要取消，包括5大古典賽事之一既Milano San Remo

而疫情向歐洲各國擴散之下受影響既比賽可能會更多…

成百幾條友一邊吹水一邊踩幾個鍾
d野食遞黎遞去
間唔中大家又噴下水
仲要隔離左右keep住唔同人
一條友中就

如果有車手中左招就可以睇到隻野傳染力有幾強

Authorities announced on Saturday that the first 167 tests for the virus had come back negative. Team Ineos and Jumbo-Visma announced that their riders and staff are leaving the UAE.

There are reports that at least 4 teams – Groupama-FDJ, Cofidis, Quick-Step and Gazprom-RusVelo – were being kept in quarantine awaiting further test results.

未有結果定點?

兩個再驗應該陰性
大部分車隊驗完離開阿聯酋
有喲記者仲喺酒店

咁係咪當椰絲總冠軍

睇到了，當係總排名

4個車子懷疑中左招，其中一個可能係Gaviria

cofidis同fdj全部陰性，但同層其他隊有人中招所以都要隔離14日

車手，自

呢兩隊今日走得

5大古典賽之一
Milan–San Remo取消咗
不過Paris-Nice照搞

Gaviria承認左自己確診

環意都應該收皮